［癡撚線公司主席] 如果大家以後執到poodle小心呢條癲婆

如題，大家都知連登仔成日都發動到技能執到唔小動物，但要小心呢條癲婆，佢發現你執到個隻狗原來唔撚係佢嘅，事後會係Facebook 動物page 出post追擊你 。事源......

是咁的，二零一七年十一月八日（星期三）時間：1710，我朋友嘅學生係太子執到隻poodle，由於學生仲細又唔識中文，我朋友就代佢係上facebook啲狗狗page度出post尋主人啦。

咁我朋友唔係唔係執到狗狗嘅人，出post嘅描述、相等等嘅資料都係靠佢個學生話返比佢知。
出完個尋主人post無幾耐，有個女人就留言話隻狗應該係佢嘅，就瘋狂用fb message 個call功能打比我朋友，我朋友咁岩忙緊聽唔到，一發現亦立即覆佢fb message，時間：2020。

咁我朋友係代出post, 唔係佢執到隻狗、隻狗唔係佢手，隻狗啲特徵佢唔係最清楚，所以佢就條叫癲婆自己聯絡返佢學生，傾下隻狗啲details嘢睇下條癲婆係咪真係狗主。(學生唔識係中文Facebook 尋狗page出post, 但可以用英文覆人查詢)
個學生同條癲婆溝通過之後，發現手上隻狗啲特徵都唔撚柒岩(仲要一隻有著衫一隻無)，認為條癲婆唔撚係狗主、又夜媽媽唔想即刻比隻狗佢睇(當人開寵物店咩你話想睇就睇)。條癲婆又堅持隻狗係自己嘅又話要去獸醫度check晶片又剩。啫係咁，check晶片就唔撚係問題，問題係已經夜晚八九點，人地只係學生哥嚟咋喎又要做功課又剩。咁最後大家都同意第二日先一齊去獸醫診所度check晶片。

但條癲婆又嚟料.... 時間：2213

原來佢夜媽媽踩上學生哥屋企話點都要見下「自己隻狗」 ，好喇，見完，發現隻狗根本唔係佢嘅。就fb message咗我朋友講咗以上個幾句。
而當晚(時間：2309)我朋友收到真係隻狗狗個主人嘅fb message，對過哂啲特徵都吻合之後，即時安全、順利地交返隻狗狗比真正嘅狗主。(而且有養過狗都知道，狗狗一見到真正嘅主人個個反應係無得呃嘅 。)

以為件事告一段落？太天真了。

屌出唔哂....

二零一七年十一月九日(星期四)
條癲婆係Facebook 啲尋狗page度開post鬧我朋友，有其他人見到就私下send 個post條link比我朋友睇，叫我朋友同條癲婆溝通下睇下係咪有咩誤會。
由於個學生無養狗，唔識分男女、年紀更加無可能憑肉眼睇出(poodle 就更加啦，係街見過好多size似狗bb但已經六，七歲嘅迷你種poodle )，只係大概講咗隻狗狗最明顯亦係最普遍poodle嘅特徵比我朋友出尋主人post, 點知啲資料有錯(請原諒學生唔係專業人士)令條癲婆擺烏龍柒咗就發爛炸 。

一開始係係呢個page度出post，之前又del咗。
咁我朋友睇完，就fb message 返呀癲婆問個究竟啦(THU 2257個則message)。
點知條癲婆話唔想私了，叫我朋友有咩就係佢個post度講 ，真鬼馬 。

咁我朋友唯有係佢出個個post度解釋返件事啦，亦都就當中嘅溝通錯誤道咗歉 。（節錄其中嘅留言，原post比癲婆del咗cap唔切）

我朋友係個post度解釋完，其他人都傾向支持我朋友 ，條癲婆見唔對路就del post係第二個page用返同一段文字開post追擊我朋友。

新post link:
想睇趁快手，一陣佢又del post.
不過我都怕咗佢 ，cap定圖back up咗先。

咪煩，淨係想睇條女條腿 其他野慳返

都係出唔哂

去圖！

（用紅色遮咗名嘅係我朋友；
其他顏色係個page入面路過唔關事嘅人）

希望大家以後幫小動物尋主人，小啲呢條癲婆啦。話哂幫手嘅人都係出於好心，屌你老母唔撚係收錢、奉旨要就哂你架臭閪 ，唔撚見咗隻狗自己都有責任，唔春係大撚哂唔代表你可以發癲柒頭搬龍門話我朋友溝通能力有問題 ，仲要扮撚哂可憐咁係公開嘅page度叫人評理又唔聽人解釋，又話人收錢又話人換咗佢隻狗 都癡撚線，柒咗就del post。屌你老母要怪就怪自己當初點解咁撚廢唔好好看撚實隻狗狗啦含家產(都唔排除呀Fuffy頂佢唔撚順所以偷走， 利申：寵物傳心師上身)。

唉做下好心幫你召喚下，呀fuffy, 快啲返嚟啦你主人好掛住你架

條癲婆既唔係狗主，又唔係隻狗(目測 )，執到狗嘅又唔係佢，根本成件事都唔撚關佢事，但就不斷追擊我朋友，好心無好報呀真係...

好撚長好撚亂
圖又花鳩哂又整合得唔靚
無咩重點點撚樣睇

都唔知你講咩鳩

[url](代友post) 旺角走失小型貴婦犬 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

同一隻黎？

條八婆係放狗落bb車果啲？

癲婆：我老細隻狗走失左
以為真係佢走失左狗 屌

戇鳩

佢擺明懷疑你朋友拎左佢隻狗
想chok 你朋友

咪理佢 由得發癲 block左佢仲好啦
佢真係報警咪到時解釋
洗乜同佢嘈

老闆無左隻poodle唔緊要，仲有隻忠心狗乸係身邊
唔講以為佢先係主人 打咁大篇文又夜媽媽踩上人屋企搵狗

好彩狗狗搵到真主人，無俾癲婆亂咁認左去

似係

狗撚隻隻都係傻西傻鳩

推

想睇多啲原主人個body好正，，又白又滑腿又長，好撚正

咁心急會唔會佢想攞隻狗謀利逼人交狗，依家狗搵返真正主人就發爛咋

都係三歲

係嚟 上咗fb睇

Too long didn’t read

狗主more

真係想拎佢隻狗就唔會post上facebook 啦

而家佢咁搞法，有人真係執到佢隻狗都會因為怕左佢而唔比番佢

tldr

重點係唔明樓主點解要同佢硬拼

呢個世代，網絡發生既事根本可以一笑置之

你唔理佢，即使真係你做錯都吹你唔漲

拎得番個公道又點？諾貝爾和平獎會頒俾你咩？

見到第一句the dog is my boss 忍唔住笑左

死都要用英文

幫推
唔見咗寵物可能係好擔心
但好似老奉咁打搞人

唔理佢咪覺得你理虧囉，點解要逃避？比人屈都唔解釋咪比佢日日追住黎咬

我一開頭睇諗緊佢係咪睇到隻狗咁重要

淨係想對腳多圖

To long didn't read
支持你，不過下次要highlight重點，唔會有太多人睇晒字海

狗撚就係咁戇鳩，下次唔好做好人啦

輸打贏要
死全家喇

個page d 回覆係咪個傻鳩自己扮？

痴線

幫推

嘩屌
人地話太夜，想第二日先處理
條臭西仲好意思問人地如果隻狗仔夜晚有咩事 佢擔唔擔當得起
好on9 即係暫時keep住隻狗 隻狗突然心臟病發果d都入佢數咩
仲要串人邊到鄉下8、9點都嗌攰
唔講真係以為老馮幫佢咁

條八婆咁撚樣做完如果嚇到執到失狗既人就

踩上人屋企已經好癲
仲要搵唔到自己隻狗係度爆seed追住人咬
人地話攰都唔畀 係度質疑人
屌 人地有心唔畀返隻狗就唔會出post啦
我唔會話祝佢搵唔返隻狗咁衰
不過真係屌佢老母潑婦嚟

係咪呃隻狗返黎，呃唔到咪霸王硬上弓，再唔得咪唱衰人？
流氓之舉～

睇清楚啦 話可以用英文溝通呀 睇到你呢個留言第一個感覺就係 你同係Facebook 撐條八婆既人係同一種人

痴撚線

Too long can't lun read
But legs good good.

ON9 出 post 出到咁
啲圖又咁撚柒
打篇野又無段落

睇你篇野慘過做狗

今時今日仲會用fb都係啲癲癲喪喪嘅癡線婆癡線佬

似係c9

似有被害妄想症喎
到底可以呃到啲咩？

好撚煩 日日都係呢啲公審post fb嘈完咪算囉 係到攞彩 貼埋其他唔關事嘅出黎

如果我汁左佢隻狗，一定唔會比番佢
除非佢去精神科check完無問題啦

條八婆擺明有精神病啦
被害妄想症，覺得人地收鳩埋佢隻boss
樓主朋友小心

Btw我一開始以為佢當正隻狗係老細

咁亂點睇呀大佬

似係咁，本身諗住搵到隻狗可以同老細拎報酬，點知撲到出去先知唔係老細果隻，心理唔平衡，要上Facebook 發洩

八婆真係有樣睇

叫佢報警啦

落左妝嚇撚死都似

The dog is my boss 都好意思話人英文文法有問題 , 條癲婆都真係神神化化

隻史納莎好撚慘

推上報

佢都痴撚線 老奉要幫咩
見完都知隻狗唔係佢仲要死咬住唔放 佢再咁撚閪真係執到都唔想比返佢 害左隻狗

隻狗係佢主人 無錯呀
狗奴嘛

柒樣中分 柒多兩錢重

張profile pic

咁嘅女都嫁得出

已經進化到癲婆

而家啲癲婆真係恐怖，我諗fuffy都係因為驚左佢先走

佢唔係狗撚
佢根本就係老細隻狗
智商係會再低d架啦

佢咁癲會唔會根本冇養狗

咁上面對靚腳係咪佢架

條八婆話係實德金業
係咪即係倫敦金臭西

蔣公係咪應該跟進下

原來幾日前有po上嚟連登搵狗
唔知個ac係咪佢呢

對腳係個真主人
唔係癲婆

好長
係咪癲婆唔見左fuffy
你地又執到隻狗
癲婆搵你地
你地話唔係之後又搵到真主人呀

一幅又一幅字牆，睇到頭都痛

我死忍爛忍用手機終於睇哂
又長又多廢話

執到果個又唔自己開Post
屌癲婆既樓主又要係朋友既朋友
做乜撚野

不過正評左

d狗撚真係養狗養到傻q左
前有一單屈羊成狗
而家幫你 最後發現唔係你ge都要比你追擊
又唔見你追擊你自己整唔見隻狗

more

俾我執到都唔撚俾佢啦
成個豬西樣
另一個狗主對腳...

世界上點解會有啲咁既人
有冇邏輯架
只係講錯隻狗特徵姐
咁就斷定人又偷狗又呃錢
如果係咁當初出port意義何在

係實德做

祝佢搵唔到隻狗啦唯有

巴路坦星人

估唔到入黎有靚腳睇

香港特別多痴線佬

條女根本港女 以為要為佢轉

顏生係咪佢BOSS

痴線，好心幫人仲要比人追擊返轉頭

錯咗少少
係癲婆個老細唔見咗fuffy
不過癲婆英文差
the dog is my boss
所以令巴打你誤會咗

啫係都係做實德金融㗎啦

好撚怕呢d 單眼皮 仲要雙眼分得咁開0既女人